HI 淡友（1014）

大大力沽盡

龍真問 論燈力
安巴定老母麵強？

無事升返

一定係老母麵

收工先
收市前再望望

老母面跟過兩注 兩注都贏

又跌返，笑撚死我咩，有閪力上

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857
提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

吓。。。跌乜。。

關我咩事

全日最斜個兩棍比我食曬

咁樣大棍落我好想入番隻牛
但見你近排功力深厚我驚

頭肩底，比位大家入牛，今日就打埋238

法巴 226牛 58458
法巴 236熊 60178

識玩牛熊入晒

利申：吉倉

跟相反？

大戶狗撚到
震完牛反手震熊無限loop

少少地入10手熊幫你推返上去啦安巴

個市唔上唔落

仆街 又俾人打左巴添

5號仔硬到

諗住溝

純粹入咗場 然後老母面一貼 二話不說加注

無錢呀 今朝豬左成千

忍下手啦

雙底撚

差唔多到月供日，大狗夾住個價比月供撚掃貨

開逃生門比238啲熊都唔走就聽日等死

佢溝貨就轉燈都似

無錯！

反覆偏好

頭肩__

撚狗撚到呢，又大棍上

10格熊 走人

cfu 又中

又比240 假希望我

差400點咋

先殺238

比晒機會熊仔走
仲唔走今日唔打靶聽日都打撚緊

殺236先不過我走左了

bin c

彈出彈入撚9市

殺到236我都仲係豬
睇黎要strong hold到聽日

快d再棍落比我溝牛仔呀

美期大爆升

安巴我入左十手遠熊啦 希望比到希望你啦
燈上2幻4

頭肩底

做咩咁睇唔開

我驚你溝完就插水插到燈都轉埋

呢次仲唔係頭肩底

仲有2格先返家鄉

今朝大注都比人打左靶啦
已經約左經紀傾計

輸少少咪算

睇開d

牛牛上

收手冷靜下先啦 做我對家輸硬架

雙底喎😮

照你咁講，你溝牛仔應該會升joy

牛牛哈

頭先邊個叫我唔好溝

其實美期升600幾無跌過
但係恒期由高位237 落左300幾點
就知壓彈弓,聽日呀爺返黎實彈到hihi

坐緊牛

我驚你溝完仲驚

早晨

牛gelll

早晨

走勢強勁
信cfu

傻嘅都知聽日升啦咁好機會加牛唔通仲熊咩

聽日隨時二幻四

比d力殺238好喎

等午市過後轉燈

升期易+爺西+cfu+彈弓

唔上唔落

今個星期仲有月供棍

買哂兩邊～

本周每日的股市走勢預測：
周一（己卯日）：天干屬土地支屬木，木剋土之局，先升後回，反覆偏好。
周二（庚辰日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢強勁。
周三（辛巳日）：天干屬金地支屬火，火剋金之局，持續升勢，尾市略回。
周四（壬午日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，先低後高，反覆上落。
周五（癸未日）：假期。

劍指二幻五

升呀 頂你

早晨 今朝食左兩巴豬左1k

真頭肩底

返家鄉

又中

先升後回，反覆偏好
暫時都仲係中喎

你又唔夠信念啦

不過咁樣插落去又有啲驚嘅

Cfu術數已經連中2個星期
聽日中埋走勢強勁真係不得了

暫時全日兩大棍比我食曬

有無人知上星期五侵侵同班油佬傾左乜

升joy

佢吹水既比較多

應該出句聲話佢地too big to fall啦

點解5仔仲可以咁多大手買盤

走未呀安巴

未呀 好想追返1k

cls 成個w

用10k追1k可能你覺得難
咁用100k追1k咪唔難囉

可能月供掛

代左先啦 分開追

有無傻淡低位追咗熊

好快落返去

樓上好似有個

我個100k追左落莊家個袋度

牛牛牛

上又有阻力

夾高

c fu 竟然做牛，要轉車了

吽～～～

聽朝就RIP

老虎哥去左邊？

2342

岩岩大狗比左兩次機會都唔走

咁咪1m囉
唔係要教下話

仲做淡

有冇咁大阻力

引緊熊
比啲耐性

係我就止蝕
BTW請自行決定 有什麼事我並不負責

會唔會畫多個肩呢

247熊會否死

巴打真係無改錯名

上到240先再驚都未遲，上唔到就可以繼續坐下先

隻騰狗冇北水就咁弱
利伸有牛

等聽日啦，爺西今日仲係拜山節

50%

236 熊 似晏就即殺wor

會 高到你唔信

扑暈自己算

今日冇爺西都升200點
有爺西仲唔升2000點?

發覺啲牛升得好慢, 但係啲熊跌得好快

今日236熊都差唔夠50點打靶，240位仲要係重熊區，今個星期如無意外都會盡夾上去240食熊掌同震下250位熊，晏就如果大狗再比逃生門就好走，否則你都係要蝕住走/等打靶

跌20點冇3,4格

不嬲升少跌多，瑞字頭發行商就跌得更出面添

唔洗驚，打硬

準備睇吓呢個位會唔會轉角

重貨區就夾 咁重有窮人？係人都識玩啦

希望承你貴言

呢頭講完個要就棍落

比d力好喎

Umm.....其實好多時都真係咁

趺!

做緊小兩頂

仆街 準備雙頂

跌就咁快 升就妹下妹下

無錯, 不過佢地識玩但係冇錢玩

引緊牛就真
大戶取易不取難
做落去殺牛 一定易好多

你咪睇下殺唔殺到
23800 有可能 24000 樓上 好難

但係今日同上個禮拜都有都上到237-238（at least 期貨）
點解唔一野夾上去殺240熊
養肥d??

但係重有咩壞消息可以殺落去

最弊如果咁近既重貨區唔夾又唔震咁就真係無窮人啦

因為240係大戶淡倉春袋lor

死個元首

其實240講左兩星期都上唔到
不過殺唔到都會照震

升個時需要消息嗎？

BJ

英國首相Boris Johnson十日病徵持續及高燒 被送往醫院救治

撚狗市

似檢查姐

美期愈升愈有

呢個正常，牛仔通常負溢價，熊仔正溢價，假設大家換股比率一樣而行使價同回收價差也一樣，熊仔價行得快好多，如果做對沖，牛係要買突少少

盡夾唔等於夾到
唔好唔記得仲有隻pussy係到

美期就快700...

美國空軍係咪瞓曬教

好多人買

仲以為係雙頂準備放...

熊軍又比人夾爆

PUSSY

夠竟升乜

升市火車頭

牛 gel日

過唔過lunch 好

月供撚同死忠掃貨，大狗笑住口派貨

我都係 放左又入

驚閪 熊ＧＥＬ啦！

一早要去啦, 扮撚曬野死頂, 變左重症先去

依家個位已經夾盡今朝連同過去3日現貨時段嘅淡倉(eg. 熊仔如果未走)

如果企得穩，大戶心意好明顯

美期升700了

過lunch會牛定熊

牛仔咩事

唉 訓教算

啱啱嗰棍好惡

你點呀

有無爸打低位牛咗

訓著左

爆升！正！唔記得入牛

上星期230牛左
今日233加牛啦
上望250

腩仔又贏

今早雙底走左熊無牛到

習大

輸1k姐 距離追和目標仲有5-6k
今晚牛過

今日輸一千 休息離場算

235完全企唔穩

升好在冇走到貨

跟

聽日24000

絲打

今日贏幾多

有，3蚊貨

爺西+升期易+cfu
點睇都係升啦聽日

隻熊衰緊25格，諗緊賭命再買溝淡返開市跌仲有可能走

做咩 個個拎住牛熊比例圖 就扮晒專家 依家重貨區都係得500張 有咩參考價值？期貨咁大個市場 又唔見你地去數倉

好似多咗好多post講睇上24000。。連登睇牛市 準備買熊

如果今日企得穩23500，好似有得做

今日操作好差 高位追牛 低位追熊

睇埋期指235穩唔穩先，235係今日中間位，好淡分界

G持，希望多啲人買熊

巴打揸咗咩而家

老虎哥呢？搭撚左潛艇？

上返3.8先

maybe打撚左靶

牛熊勿高追 買入勿坐爆 記得要set止蝕位

係咪前幾日好串果個？

same....
放又放唔切

收到風 午市大跌

佢跌返小小會出來

升乜嘢呀我dllm

放哂啦每隻蝕幾格
下午先算

買咩通知聲，有錢齊齊搵

236極熊夠膽就買

乳牛哥唔買牛對唔對得住自己

佢話呢啲位，唔熊都唔好牛，我冇記錯的話

仲有個新聞股神去左邊？

1000多啲

升好少者熊軍未驚過

我驚你地下次係問個安巴去左邊

235企唔穩

成班傻熊等死啦貼倉大法

買少少入嚟吹吓水咪算囉

又一手，上次傷亡慘重喎

幾多牛響後面

揸緊0.066

上次0.86升到0.116

今日殺硬23500

幾多手

轉頭腩清燈自己就好笑

本身今朝見佢234破唔到頂 次次掂一掂就回落 點知一入熊就衝235

最近手頭有d緊 所以心急

殺左啦

235個位仲有野未殺?

一早瓜撚哂啦

佢上次咁做，就係殺到落去21000個次

痴線人地死左仲殺

殺23600差唔多

今早高開去到2355我隻236熊差45點打靶，後尾插水出雙底走左

7手咋搵位走算

我記得你上次貼熊倉
結果大跌

老虎哥研究緊宏觀經濟學
想拎下一屆諾貝爾獎

同船

即刻入熊！

今日穿233嗰時唔走？

唔過lunch？

23600 應該下午殺

240熊買唔買得過？

美期一回,港女隨時轉燈

唔知會唔會23499收

睇定d先啦

咁入兩三手睇下環境？

呀爺聽日復工 靜觀其變算

都好

我就唔會熊

係就買遠啲 博佢落返去

咁呢兩日唔玩了

希望佢下午回一回，比我入牛過夜

冇得唔過啦
走唔切

235阻力大到

5蚊跟機

腩仔我屌你

236最多新增

突登開個post

午市應該會回一回落少少再殺返上去?

今朝入左啲牛賺緊8格等唔等埋升期易好

連登牛船開始重

等 聽日a股開應該會再升

做咩

岩岩升到上23455諗住過唔到今日DH入佐10手236熊
屌, 慢慢陰d陰d升上去唔肯落
蝕1千蚊走人算, 唔敢過lunch

喺度吹水當然唔係專家喇，不過又唔係冇數嘅，如果每個月第二個禮拜初期指係高過平均轉倉價同累計平均價，嗰個月大部份餘下時間會保持高過累計平均價，相反亦然

不過以上只係統計，而且個市仲行緊，好似牛熊分布圖咁，只能作參考

高開震牛即日補埋個裂口再上；
10天升穿20天；唔知可唔可以破埋個range；
做淡自求多福...

我個朋友信左

轉頭腩清成係燈到自己就好笑

睇怕下午 同明天都會升 有無平牛 介紹

1pm or 3pm 如果再震一震牛倉，我諗會係最後機會掛。

咁既位 傻既都識熊啦

利串 牛左

牛熊最忌估頂/底同拗頸

見佢條10MA拋離緊20MA我就驚, 走佐先

迫害熊軍

我本身係見佢10MA就快插穿20MA要插番落去, 點知佢交織佐一下就彈上去拋離20MA

美期好撚勁

最少睇25000

腩清玩到咁
好驚

佢gel親都棍落

28000

今日會高開高收？

好幾次啦

玩咁多年都冇掂過一次牛熊（因為懶）
我想問如果238打靶
我23790賣到出去既話
收返黎既錢會同執骨差幾遠

要睇開咩價
但依排差100點都0.05咁貴

平時得0.01

幫牛軍含緊

你今晚都係無工開

周一（己卯日）：天干屬土地支屬木，木剋土之局，先升後回，反覆偏好。

平時就得0.010

而家分分鐘可能會有0.030

同埋有你有機會過咗行使，骨都冇得執

去腩巴貼返手牛倉 有無得諗
btw驚比佢屌

屌返佢啦

我注sp500 原來仲未死

同埋牛熊又唔係剩係睇張數咁簡單嘅，仲要埋睇嗰個位吸咗街客幾多錢，有啲位可能負cash flow (即係比老散賺錢走咗)，殺咗未必有so, 養返肥可能仲好，除非個大市要繼續行

殺啊！

DH，熊佢老母啦

有成70點係手
由佢先

做咩驚

道指之前22300嗰時騰指上唔上到24000

回個時入牛

今朝咪回咗囉

下午再回再上 明天再上 利申空倉 高位走左牛

應該高開高收啦，外圍向好

下晝似妹市 好難回
道期仲升緊上去

星期五成交量跌足一半
又升
港女真係

冇北水

熊軍逃生門已關

可能今日托高價位 明天北水接貨

仲有月供撚

競指升到痴線 好次傾得好油價咁
都未傾

美期大棍

月供幾時 ？？日子 係定好？

回啦回啦
入牛

睇證券行，都係呢幾日

Molamola

頭先12點 美期都係咁上下點數

美期 股災
走阿

入咩好呀

入牛再貼倉

入牛上望三幻

屌 咪撚老作啦

238無敵熊

都冇老作 一陣一定跌到轉燈

妹上定妹落?

睇完你依個消息 我put咗10張大期

屌原來係假

報咗警

油可唔可以落返26俾我走

唔報嘰買咩輸咩

道期仲升緊

根據我非精密研究
今個反彈浪 保守估計都彈到270先
放心買牛

快報

你咁燈 驚閪

又升番

咁串

把靶後個骨價要睇埋把靶後個觀察期(通常下一個半天交易時段)內恒指最高價計，如果觀察期內最高價係底過隻熊行使價，舊骨會按兩者差價計返比你，如果最高價高個行使價，隻熊就連骨都比人食埋

所謂觀察期好搵笨，即上午打靶要睇埋下午恒指高位，下午打靶要睇埋第二日上午恒指高位，好此係咁

Dls 今日騰牛仲7 過5 仔

棍上

今日冇北水都要升 聽日大陸開埋市咪升上太空

個個都咁講 咁聽日咪

當買個教訓 交學費

最好聽日反常升期易 坐緊隻247熊

吓。熊軍今朝唔係好撚串架咩

247 真係唔怕

隻抽

236 熊
走阿 人踩人阿

係
有埋連登牛軍大船加持
聽日應該直上26000

236有阻力

個個好似你咁諗 就逆向思維 再逆向 個逆向思維
所以明天北水 接貨

偷偷入左牛

好惡

5 號仔帶領

我成手牛震緊
因為突然全世界睇好

港女想上但隻pussy阻撚住

妹完未

仲未走？

好難講 2月夾上280個時 已經中過招

想走但走唔到

唔係贏緊架咩

今朝高J左牛

唔係賺緊？

我頭先都搵隻遠小小牛入

又跌到仆街
有排坐了

一日未放一日都未豬

企唔穩235

信念

準備爆上

通常你講完都仆街

屌，比啲力啦

牛gel

上呀牛軍

咁樣妹下應該想引熊
等我入隻靚牛先

有排坐喎

升爆先入

執人口水尾

仲諗 傾得掂就8蚊見

唔知，想賭細注啲囉，我覺得值博率細咗

隻1708咩事

咩假期

Easter

放到星期一喎

Lunch 時間上水一下

我已經冇晒假期觀念

Hi鉛巴

琴日馬仔有冇然

咁晏先食

佢然幾千

1137瘋狂回落

今次信我

64997

放熊了 輸$3000

２３６要死了

買隻牛牛幫補下

好似不停試頂咁

升joy
熊軍玩完

今晚上240好唔好先

牛

60178

236

已死

236皮爾修

又到鳩UP 時間
眼見有巴打講1821
好耐前我係度講過下
果陣大股東係HSBC, 且多間證券行貨源集中，有加貨現象. 所以買左少少

後尾見大莊HSBC 竟然掟貨, 19 個幾走左啦

然後… 冧市就算啦
公司出新聞回購，令股價升返唔少
到今日已經16.58

但CCASS 又點呢.
睇下

以下係三月四日既持股

1 C00019 THE HONGKONG AND SHANGHAI BANKING 1,056,234,416 2020-03-04 34.78 34.78
2 C00074 DEUTSCHE BANK AG 573,536,699 2020-03-04 18.89 53.67
3 B01161 UBS SECURITIES HONG KONG LTD 232,561,480 2020-03-04 7.66 61.33
4 C00100 JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL 219,488,286 2020-03-04 7.23 68.56

四大莊.

最近十日，其實四大莊都有少少減貨現象.
加上全球經濟不景對物流有影響..

週線出針.
而且公司回購價到而家都升左咁上下..
呢啲成交唔多既股. 小心而家追會中招..

要買…
等市況好啲
破上頂上邊大把位..

港女絕頂高潮中

飽啦

adore.

熊b死了

港女用IE上網終於見到miki嘅情況

劍指二幻四

238熊準備

瘋了

熊已完
RAP
\|/

唔差在殺埋上238啦殺完好落返黎啦

成堆垃圾淡友 自high左兩日

好彩賣得快！

突然升得咁快
真係壓彈弓

美期咁就800 戇撚鳩

我都飽啦

牛軍比人殺足一個月 終於可以gel下

依家仲入唔入牛好？定等收市前？

請問係咪逢高加沽

240

1137死了

油唔識/ sor

今鋪真係２４０了

牛左？

係個240就出了

今日高位 明日低位

吉倉，今早雙底走左熊無反手牛

唔對路，升得太容易

好想黎個極熊

真

食住廿格定劍指240

240好尷尬

升到咁今晚仲牛唔牛好

55673
238熊

聽日又升/跌到你唔信

我頭先想買236熊

我就不了，繼續吉倉，除非有位入

痴線升災

又一棍

唔敢入

乾升

淡友出嚟講兩句，唔係好串架咩

237

熊軍唔玩啦俾番啲錢我地呀

升完了

望番隻236熊
蝕一千走真係執一身彩
屌你殺到上237
痴撚線

呢啲ETF 跟指.
唔知睇邊樣好
唔識 sor

比多少少力上埋238先啦

2點238上

想入

上到238入熊

即係今日殺238

朝早隻牛食幾格就放左
下就升成廿格

仲有70點打靶

3175 我一入就升左10格

有237就有238了
加多少少系列

究竟升乜鳩

238準備行刑

大戶順勢食埋238,239啲熊仔啦

Cls升570點單日

熊軍有冇相熟驗腦醫生推介

238

想升咪升囉

miki會唔會升到溶

期貨仲係高水

238熊好慘

想驗智商？

逢高加沽手足出動未
一日升一日跌？

牛軍cashed

回都唔回

痴線....miki900點

Cls , 隻牛放早左依家升多10格

仆街囉月供撚又被迫害

238熊死硬

247眨吓眼就變近熊

早左六格 cash
刀kai針不過

0.20入左10手

238熊

肯定又係DH接貨

238 88

升多左20格

238啪

上星期大難不死以為必有後福

好危喎睇返期貨仲升緊

240 又突然這麼近

買牛過夜好冇？

得540億成交，1億1點？

238已死 熊軍穩守240
退此一步 即無死所

回左一棍 再彈

勿高J

殺上240

冇命cash ar ching

棍落

真係....壓左成個星期彈弓終於要爆

2點神奇力量

依加買有啲貴

打完238就落

頂住

未殺到23800

都未打

好暴力好血腥
今日食盡d熊
痴線

轟

快打埋238再劍指240

邊個話會跌架？

仲差238,240
比d力水千升唔得既

仲唔係牛gel

238肥熊都唔食？

328熊好撚癲,咁都冇事

唔好咁快gel啦...

上多50點先

道期+848

定啦，238死硬

人類總是....

我貪心想要240

有冇特價熊number

64322 高盛又呃9 散戶錢

cfu 又然

可唔可以今日24000
唔想過夜

55673

有無極熊number

238熊 55673
入完應該可以去靶場

RAP

大家都好興奮

16了

今日沽左三次依隻

會唔會聽日又裂口破range？
230建倉既話，先睇245。

再等埋3點神秘力量上240，好唔好

殺完238之後可以入熊了

追多注牛

倒數了

呢個時候入238要有幾大心臟

升500點 30 格都冇cls

有人入？

2點三傻開市？

唔驚啦
入完好快就心臟停頓

果斷d一野轟上去啦

可恥港女唔等爺爺 自把自為升市 理應受罰

打左靶咪唔洗緊張

等睇你仆街

食左27格走左

反覆偏好
cfu

7500準備做特價

把刀係條238熊頸上面喇

想開個7500 IFC區

同我殺埋隻238熊佢唔該

重點係聽日

慢慢升好, 咁先肥
唔到242都唔好諗住摶淡

ETF版匯豐....
50蚊鐵底....
45蚊鐵....
40蚊..

牛價太晒

仲未打

牛軍可以觀望吓先

大戶撚緊238熊

屌你老味

隻銀娛無收入都可以升

成日跌左入瑞銀陷阱 今朝見佢平 又入左

55952極熊

發覺升500同550個價一樣我就放左了

下次打完先GEL

今朝太早走227牛，賺少好多

打我啦唔好撚我啦屌

我都係

想入55673

熊將軍238熊?

240 CALL今朝買都有180點食

你咩位走唔夠信念呀你

240點熊仲要0.6
另一邊+1450點牛 2萬行使比率得0.67

唔夠力

入囉

係呀屌殺我啦

極牛正

大戶睇撚住牛熊圖黎玩

頂，立即走先

你一入即啪

唔比我死

鉛氣宣怖背叛熊軍

冇意思行得太慢

勸安巴唔好亂黎

走啊

個老虎巴去咗邊針咗？

等左咁耐240
終於有機會

屌

觀望下先

依個真係神奇

有無硬淡分鐘下心情

得500億成交就托到咁

入乜9 你成手牛 聽日等收錢

0.017入左三手陪你坐下

我手持55673表示支持

夠膽落多次40我即入

子言巴走左？

set 0.012

咁好

等回再試牛過

尾市要高收過238先過夜

無牛呀屌 放曬啦

依30點拉鋸左好耐

收到

成交少先好托

咁等下 你依家咁入 肯定左一巴右一巴

個幾舊水博下無壞既

等收錢

見佢妹下妹下咁 隻64786 喺0.068走哂

+20點打靶

叫咗咁耐嘅240終於有望

5.78入咗50手

ＤＨ未見？

240傳說

高追

瑞字頭

Cls 一個下午好似過夜咁

失業率爆升 - 股市升
死亡率爆升 - 股市升
失業救濟金破產 - 股市升
做淡真係慘過做雞

死左

一齊送238熊上路！

238已死

88 238

過三晚

殺埋238

0.061 64786 10手
追返今朝輸的

牛軍！劍指240！

棍

我隻64267仲衰呀仆街

打靶了

我就唔信今日上到24000

240 無限接近

打完238重有得升

一手仲有120蚊剩

高追又賺多5格，唔玩嚕

886～～～238

冇可能唔殺上去啦
今日唔到240聽日都高開

一個下晝盡殺熊軍

屌la 遲左成半個月

239驚未

安巴 無呃你啦

你幾錢走

唔差在240啦

咁我衣家應該買咩好

@熊將軍巴打
算夠義氣啦我

慢慢升, 唔好急

直取24000

依家仲牛唔牛好

多謝你輸成幾草野

啱啱先講完

港女勁呀

期貨繼續高水！牛軍劍指240

典解要咁傻

打埋238都唔回，咁240過唔過到今晚？

240熊入邊隻好？

緊係，安巴個數字同我一樣真係驚㗎大哥

依個網可信?

都係個句，幾舊水博下無壞既

唔好咁沖動呀

你冷靜d好唔好

2幻4先回

等睇一棍爆上40蚊

240定即食三十格

救左你

係

傾得成 今個星期上埋250都似

cnbc喎

240 越黎越近
Charlieching出黎講兩句

淡淡

可信 美國大媒體黎

驚你就輸一世

diu啊 238都打埋靶

你個240終於望到啦...

239熊 55708

點解濠賭股 無生意都升咁多

頭先儲氣上238, 仲要先係2點鐘, 可能上埋240都唔定

我驚你繼續輸咋

部署遠熊之日

今日出手日唔怕

成個交易咁鬼既 今日升到咁 聽朝咪直殺250重貨區

真係阿婆都唔識玩了

Good

Cls 得600億

又有新金句

安巴比得你轉頭就打靶

冇西屌 見到美女都可以扯下旗ff下掛

今日入晒熊
聽日直接打靶

美期

賭仔可以博下239極熊
55676

好彩走得快

我走得快

回la ,冇事la

我睇唔到安巴...結果送左幾舊水比法字頭

可以博下不過要set止蝕

我走唔切呀
又豬2k

安巴可以襯而家入返牛

今晚牛過點睇

幾時先追得返個本

一入熊即坐五格

唔好害安巴高j牛熊好危險

淡淡爽唔爽呀

有冇人入海底叫老虎哥上一上返黎

有無水我架

我不了等緊240

56027 240熊

唔係只殺238咁弱呀

以我記憶好似打靶都打得七七八八

56027 10手

簡邊隻一手熊貼貼佢好呢

d極限熊咁撚貴

唔好輸到失去理性呀ching

刀gellll

55708

55676 239熊
就呢隻先

升乜9

諗住貼63543

無呀放心

我冇記錯上個禮拜好似都係得600-700

上次你又係咁
結果啲牛死哂得番嗰一手熊

今次隻熊死咗啦

250以上熊今個月唔怕。

你要沽到落地核，就會有反彈到上宇宙嘅心理準備

腩清建議你239入一手、240入一手

引熊

升乜鳩

對我黎講係一樣既

大狗又撚

跌番喇，唔驚

成交咁撚少,唔好買熊

屌戇尻買牛即坐

今日由低位計起已經升佐500點
你高位仲入牛

好耐冇試過咁刺激啦

我要240

等3 點歐洲一開， 又升多轉

疫情完左了？

有無耀才寶寶login唔到

升幾百 回20
好撚痴線

大戶今日食佐咁多隻熊, 冇成交冇消息自然唔會再托啦
等睇得番低槓桿熊時再free fall

仲升番 240今日收埋皮

網絡出錯（1005）

入左30手3175 熄app
8蚊通知我

到喇

會唔會係趁無成交先殺上去?

56027 入5手 玩下好不好

有冇牛證介紹

gun
50手

擺明, 低成本
你諗下前兩個禮拜要做同一樣野要洗多幾多錢

打左靶 想入去睇 入唔到

238個陣入熊食左10格

聽日國家隊入場？

唔該巴打

牛過都好危險

升啲咩唔知，但今晚會有news解釋番俾大家知。

耀才證券買左好多238熊？

睇吓美期，今晚真千升

咁多位牛軍會唔會坐多日， 等聽日升期易？
係驚今晚美股唔知點。。

最近入市d位錯曬
今個禮拜決定玩返大d
仲有3k可以輸

成交咁撚低, 比大戶玩9死你都得
鐘意殺完熊就跌返200點收市輕鬆

就算今日唔上240 聽日都會裂口高開240 點都係死

岩，我預美期今晚升1100-1300點，我估港期應該可以拉升多400點

點解咁多人都認為上到240

老虎哥都話唔會反彈架

又唔係咁計, 美女升升係要減返而家果900點先開始計, 如果美女後來妹到收工, 或者倒跌, 聽日就大獲

油跌少好多啊, 油升股升

因為牛軍已經叫240叫咗兩個禮拜

老虎哥變咗第二個五斗巴

上得238, 唔上埋240? 拉升上黎都要成本, 橫惦都係唔好side

不要再說了

上得240唔上埋300？

我都係牛軍 諗梗過唔過夜好

衰d講，麵仔如果出返黎入3千蚊熊，我諗升到去二幻五都唔難

聽日到爺閪托市，你放心

殺完238就回一回, 劇本黎

農曆3月中已到
28000再現人間

afk

回都唔夠200點

之後就240->250

妹妹下似儲力

勿鞭

殺完238熊係時候棍跌夾牛牛，加沽！

五斗巴又中

假如升200點可以殺到重貨區既熊, 但升800點只係殺多小許, 大戶計過條數咪唔拉升
大家都係估估下架姐

儲緊力 仲有一棍升

岩啊

大狗撚傻熊
唔好比我估中尾市先抽升

撐住呀子言巴

回緊定係引熊

升完啦

你食左點比人打

似引熊

好似重有得回喎

熊得啦掛

引牛

想熊

24000熊all in得

溫包

溫巴好似好耐無見你

10MA一穿20MA就升撚到咁

個跌幅收細左好多, 個三個形收得好細, 睇下升定跌啦

差啲

仆你個街 隻56736 岩岩趺到得返0.02 想入 返5手 點知耀才個APPS hand L 左 入唔到 依家升到0.042
到依家仲入唔到

屌你老母仲話240
238 都上唔到 垃圾市
利伸：10手238 牛 被打靶（手持騰牛恒牛）

失業唔敢上黎
驚比你地引牛引熊跳樓

唔識回,好快上2幻4

238牛？

我明白
初初坐緊熊諗住唔入，今日引唔住入左牛

即跌

冇事啦 回返哂
熊ＧＥＬ！

熊

睇嚟我都要忍住唔好㩒入黎

散水呀 走鬼呀

0.046

Dum 春

信念唔夠，早走左隻近熊食少左10格，重要入埋隻牛坐左係到

比你入左 一陣唔比你放仲dum春

係熊軍味道

彈唔上240

238 好撚慘

睇住油炒啦, 短期油LEAD住港女美股

熊軍臨死前既味道

熊軍又贏啦

巴打可以試下用網頁版 題外話 0.047了

有隻熊23838啪唔死cls

Wtf

依家知我熊軍咩料啦打到我地238冇用既
我地仲有239-330

入個隻就發

會唔會臨收市黎個尾棍啪埋佢

會唔會聽日一野打晒

希望啦 咁你就有牛食

有機會

比你入左你個心臟都受唔住

覺得跌100點係引埋最後堆熊 臨收市一野啪哂佢

238 高位走左熊

有無人持有56269

咩no?

56269

DAX +4%

歐洲黎料 港女快跟

3點

上面巴打個隻56736

牛到月中平倉。

20點一格不了

神秘力量

260熊？

港女乜事都無

覺得有神秘力量黎緊

呢隻猛料

鳩sir點睇油價

成交都唔配合 熊啦

真係殺一殺238熊就回喎
好似空倉過穩陣d

熊個啲咩心態

驗腦

美股升定咁多。。多數冇好野

又唔係有咩爆炸性good news，佢夠膽咁開實補gap

之前貿易戰就有日係咁，港股一收市就回返晒

油個邊有GOOD NEWS

等睇升期易裂口開

24000不死熊

千點高開

美期升，但港女妹

點睇都係壓住黎升
牛過!

刀gelllllll

今晚熊gel！

57076 買5萬聽日數銀紙

子言巴一唔一齊買3175
命運共同體

熊軍比大戶撚得好慘

全部吽吽吽聽住，吽！

【滙豐失息】小股東現場哭訴：應承咗派但唔派息 係咪存款都可以突然沒收？

哭撚左

all in 不成功便成肥牛

3175 30手 同船～

安巴有無入到市

講真 銀行信用好緊要 利申冇持有5號

唔講得架 會死人架

除淨但唔派息

哭有撚用

對住個騙子喊
更如是

唔講點買你對家

你話我知你買咩 我跟你

今晚啲SQQQ死緊

就咁睇似係收dh,過唔過夜好呢，一陣到勁假又插返落去就好笑

好啊，坐10手

我睇6.5$

夜期係熊軍打丁用

今晚同船ok？

無錢買兩邊呀

入左近牛，有啲啲驚

有幾近

230

講真 滙豐真係大撚到
你唔放錢入去佢仲多謝你減低佢營運成本

今日收工。 美女準備熔斷

道期升到

我23050

引熊？

回返又有平牛入

232

垃圾耀才唔比我買過夜

其實好似無咩利好消息
但個市火箭咁升

238死得好慘

我已經睇化左

收到風 今晚千跌

23888無事

熊ＧＥＬ！

237都企唔穩

熊GEL!?

聽日呀爺開市
就算今晚美女千跌 最後都係拉翻港股上去

上唔到240
大家準備千跌

_已入 熄app唔睇

不要牛

聽日高開上240就好笑

入牛？